啱啱訓左個晏覺

依家落街食個下午茶，假期就係要唱

*咁

大家玩到咁上下就好走，聽日準時返工

成日假期咁就無左